# heuristica evolutiva 
se inicializa el programa desde la carpeta interfaz, el archivo pantalla.java, para cargar datos para testear el funcionamiento la carpeta presentador, el archivo  interaccion de clases.java se debe ejecutar los comentarios que estan abajo de todo.
